文迪蘇傑 別再三失眠

跟住左唱 又幾岩key

自己失誤 一定會自責

P4都應該自責啦咁

og+浪費機會

ching燈到l6又喊

文蘇基治 文蘇基治~~

係都文素基治 邊間教會?

人總需要勇敢生存

沒有輸尊嚴